自己一個食緊吉野家 你問我答

join

我都想食

仲有半碗 食唔曬

袋仔

陪我食

又扮細食

食唔落了

又唔約我

冇人約我

真毒

係 我好毒

問你老母臭閪咩

一碗飯我都食唔曬
係咪有病

我唔知佢臭唔臭

我呢

豬豬
好耐冇見

扑野家

我都啱啱食完

食緊豬

你食左咩餐

條撚準備

$23

等你

我都係 但我食緊一番巨丼

我食下午茶炸
好窮

而家d牛愈黎愈少

下午茶得兩條牛 食左好似冇食咗

邊間 食緊

冇嘔汁食唔落

2啖食完

間野係3樓

食3點3個set嘛

我唔想食個豆腐
個包又好似麻麻地

巴打食烏冬law

突然想食飯
可以單手食

hihi 我想食餃子

約我食

細牛飯飲百事

給親戚看見我一個人食吉野家

我細豬 飲茶

親戚都廢事望我

青衣長發商場3樓313-316號舖
葵涌葵富路7至11號葵涌廣場3樓4號舖
沙田好運中心3樓108, 109, 109A1號舖
慈雲山慈雲山中心 3樓314-315 號舖
何文田何文田廣場3樓318號舖
上環干諾道中168-200號信德中心三樓322 及323號舖
屯門時代廣場南翼3樓25號舖
薄扶林置富南區廣場3樓305-306號舖

歌黎

想搵我？

我唔識

你見到一個又肥又樣衰又矮
個個就係我

做咩會爛左

啱啱沙田食完

自己食？

係喇

食左咩

細牛加綠茶 成25蚊
仲記得細細個食都係12蚊

$12
巴打你幾大

27

我幾年前食 最平都係22
點解你食到12

我中一二果時吉野家未出名已經成日食
以前仲要好食啲

我都係即刻諗到呢首歌

有冇比親戚見到？

都10幾年前
$12好平喎

冇

Ching 好波

咩歌黎架

如果你比親戚見到，會唔會差點想講句你認錯人吧？

應該會一齊食手

食手手

呢位ching鐘意食手手？

我覺得樓主應該會識說些客套話

你又知